[夢中的婚禮] 旅行結婚集中post

大家有無諗過旅行結婚？
無親戚壓力 唔駛做佈景板 唔駛整成長片段
而又有難忘既經歷，幾日内重可以一炮過影埋結婚相！
但對比擺酒(有機會回本), 旅行結婚就全支出！ basic東南亞既plan大約45k至55k(話多唔多，但如果想盡善盡美/請家人去，到時十皮走唔甩)
亦要考慮請咩人去，包唔包機票酒店等等！
又要考驗朋友友情，煩惱究竟d朋友係咪真係會自費黎，肯唔肯為左你請假等等等

大家不如分享下自己既經驗(自己攪/去人地)
或者 有興趣,plan緊既諗法

利申：自己plan緊，想係連登收集意見
有咩料會同大家分享下

推一推 等人回

先恭喜巴打，祝白頭到老
我15年年底喺日本行禮，兩邊親戚共十個人，
去一個星期（加埋旅行）
行程內一齊食飯，車費，行禮同影相費用，機票，酒店，加埋真係差唔多十一二萬

本身係我同太太俾晒嘅，但最後佢地有俾返大約五千一位我地

個人意見，舒服過擺酒好多

感謝巴打分享!!! 你都係請香港婚禮planner? 定自己一腳踢組織哂?
十二萬真係同我計條算差唔多, 因為我加未來老婆既家人就都係10個人到(有兩個小朋友)。不過我係計4日3夜...好似有D趕, 但最親既朋友就易D夾佢地一齊玩/影/食!
我宜家煩惱緊係咪應該包埋朋友一晚既住宿 (如果人地肯專登既話...)

未知巴打係去 日本邊頭? 我見都好多選擇! 例如京都 / 小田原 / 北海道 / 輕井澤 等等! 我自己就考慮緊沖澠...因為個對住個海行禮, 洗費又好似平少少!

呢幾日工作太忙, 宜家先有時間睇番POST! SORRY!

點睇呢個POST 都係伸手黨...自己預備左乜春都唔講
食屎啦你

又唔駛咁激動既! 呢排太忙, 都只係做左少量網上既research

我自己就係呢幾個agent網到睇左小小資料, 可以先了解自己想去咩地方影埋pre-wedding + 行禮要求:
呢間watabe wedding好似幾出名, 主要係做日本

呢間Fairytale Weddings就做唔同國家, 歐洲都有

呢間take my hand 就係專業旅運集團旗下專做travel wedding

以下package list可以睇到大約basic plan既價錢

睇左以上既網應該都會知道個大約包D咩!
但大家都應該明, basic所包既野真係好basic下, 到時一定會左加右加, 最後個價錢好可能遠超預算!

所以黎緊有兩個bridal fair:
2月10-12日就有個"第86屆香港結婚節暨情人節婚纱展"
3月10-12日就有個"香港婚紗暨海外婚禮博覽 2017"
我就諗住去八下D agent既plan係點玩法, 當然唔會即時做決定同比錢啦!

另一個玩法 就係自己做organizer, book場, book crew 做哂前後幾日拍攝, book酒店, book食飯場地 (起碼都要請參加親友食一餐既)
呢個的確好大挑戰性, 要視乎場地會唔會有翻譯, 有無親友仗義幫手打點一切..等等...
但價錢可能平D, 安排出黎既會更加貼心滿意, 可能會係畢生難忘既"夢中的婚禮"

最後岩岩搵到個唔錯既網 (全日文), 但會好清楚睇到每一個場地, 同日本人係當地既wedding photo/video!

lm

我都plan緊日本pre wedding 同行禮
首選沖繩 但時間好難就
我同我另一個都好忙

你係邊間都搞？